# 画面の作成

Main.storyboard を開いて、画面を作成します

## 部品の配置

最初に TextField をライブラリペインからドラッグして画面レイアウトの上の方にドロップします  
次に、Map Kit View をライブラリペインからドラッグして画面レイアウトの下の方にドロップします  


## 制約の設定

以下のように制約を設定します

* 検索フィールド

pin画面で以下を設定

|制約  |内容          |
|-----|-------------|
|距離  |上:0,左:0,右:0 (マージンを含まない） |

* 地図エリア

pin画面で以下を設定

|制約  |内容          |
|------|-------------|
|距離   |上:0,左:0,右:0,下:0 (マージンを含まない） |


## アトリビュートの設定

アトリビュートインスペクタで以下のようにアトリビュトを設定します

* 検索フィールド

|項目         |内容               |
|-------------|------------------|
|Clear Button |Is always visible |
|Return Key   |Search            |

## 画面とプログラムの紐付け

検索フィールド、地図エリア にそれぞれ IBOutlet を作成します  

Optionキーを押しながら、ViewController.swift をクリックして、アシスタントビューに切り替えて下さい

各部品から control を押しながら、クリックしてプログラムソースにドラッグドロップして以下の　IBOutlet　を作成して下さい


|部品         |IBOutlet Name    |
|-------------|-----------------|
|検索フィールド|inputText        |
|地図エリア    |dispMap          |

なおここで、テキストにあるように、エラーが出ます。MapKit をインポートして下さい

``` swift
import MapKit
```